囚困囹圄難展翼

淚滿湘江獨對夕
悔恨惆悵情未訴
琴瑟琵琶奏思憶

失眠了

有點冷清

四點了啊

隔離好熱鬧 看來今天 大家都有很多心事呢

沒看

你有心事嗎？

𨳒𨳊𨶙𨳍你老母

wohoo